[{"id":1849,"question":"\u0645\u0646 \u0647\u0648 \u0639\u0627\u0628\u0631 \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0641\u064a \u0646\u0638\u0631 \u0642\u0627\u0646\u0648\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0648\u0631 \u061f","a":"\u0627\u0644\u0645\u0627\u0634\u064a \u0641\u064a \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0641\u0642\u0637.","b":"\u0643\u0644 \u0645\u0646 \u064a\u0633\u062a\u0639\u0645\u0644 \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0644\u0644\u0633\u0641\u0631 \u0623\u0648 \u0627\u0644\u0645\u0634\u064a \u0623\u0648 \u0627\u0644\u0648\u0642\u0648\u0641.","c":"\u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0627\u062a \u0648\u0627\u0644\u0645\u0634\u0627\u0629 \u0648\u0627\u0644\u062d\u064a\u0648\u0627\u0646\u0627\u062a.","d":"\u0645\u0646 \u064a\u0639\u0628\u0631 \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0645\u0646 \u062c\u0647\u0629 \u0625\u0644\u0649 \u0623\u062e\u0631\u0649.","answer":"2"},{"id":1850,"question":"\u0644\u0627 \u062a\u064f\u062c\u062f\u062f \u0631\u062e\u0635\u0629 \u0633\u0648\u0627\u0642\u0629 \u0644\u0645 \u062a\u0643\u0646 \u0633\u0627\u0631\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0641\u0639\u0648\u0644 :","a":"\u0644\u0645\u062f\u0629 \u062a\u0632\u064a\u062f \u0639\u0646 \u0633\u0646\u062a\u064a\u0646.","b":"\u0644\u0645\u062f\u0629 \u062a\u0632\u064a\u062f \u0639\u0646 \u0633\u0646\u0629 \u0648\u0627\u062d\u062f\u0629 .","c":"\u0644\u0645\u062f\u0629 \u062a\u0632\u064a\u062f \u0639\u0646 \u062e\u0645\u0633 \u0633\u0646\u0648\u0627\u062a .","d":"\u0644\u0645\u062f\u0629 \u062a\u0632\u064a\u062f \u0639\u0646 \u0633\u0646\u062a\u064a\u0646 \u0644\u0644\u0633\u0627\u0626\u0642 \u0627\u0644\u062c\u062f\u064a\u062f \u0641\u0642\u0637.","answer":"1"},{"id":1851,"question":"\u0625\u0630\u0627 \u0628\u0644\u063a\u062a \u0633\u0644\u0637\u0629 \u0627\u0644\u062a\u0631\u062e\u064a\u0635 \u0634\u062e\u0635\u0627\u064b \u0628\u0625\u0644\u063a\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0634\u0647\u0627\u062f\u0629 \u0627\u0644\u062a\u064a \u0623\u0635\u062f\u0631\u062a\u0647\u0627 \u0644\u0647 \u060c \u0648\u062c\u0628 \u0639\u0644\u064a\u0647 \u0625\u0639\u0627\u062f\u062a\u0647\u0627 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0633\u0644\u0637\u0629 :","a":"\u062e\u0644\u0627\u0644 15 \u064a\u0648\u0645\u0627\u064b \u0645\u0646 \u062a\u0627\u0631\u064a\u062e \u0627\u0644\u062a\u0628\u0644\u064a\u063a .","b":"\u062e\u0644\u0627\u0644 \u0627\u0644\u0645\u062f\u0629 \u0627\u0644\u0645\u062d\u062f\u062f\u0629 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0625\u0634\u0639\u0627\u0631 .","c":"\u062e\u0644\u0627\u0644 15 \u064a\u0648\u0645\u0627\u064b \u0645\u0646 \u062a\u0627\u0631\u064a\u062e \u062a\u0633\u0644\u0645\u0647 \u0627\u0644\u0625\u0634\u0639\u0627\u0631 .","d":"\u0641\u0648\u0631\u0627\u064b \u062d\u0627\u0644 \u0627\u0633\u062a\u0644\u0627\u0645\u0647 \u0627\u0644\u062a\u0628\u0644\u064a\u063a .","answer":"2"},{"id":1852,"question":"\u0647\u0644 \u064a\u064f\u0633\u0645\u062d \u0644\u0633\u0627\u0626\u0642 \u062f\u0631\u0627\u062c\u0629 \u0646\u0627\u0631\u064a\u0629 \u0628\u0627\u0644\u0633\u064a\u0631 \u0628\u062c\u0627\u0646\u0628 \u062f\u0631\u0627\u062c\u0629 \u0646\u0627\u0631\u064a\u0629 \u0623\u062e\u0631\u0649\u061f","a":"\u0646\u0639\u0645\u060c \u0641\u0642\u0637 \u0645\u0646 \u0627\u062c\u0644 \u0627\u0644\u062a\u062c\u0627\u0648\u0632 \u0623\u0648 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0648\u0631 \u0639\u0646\u0647\u0627 \u062d\u0633\u0628 \u0627\u0644\u0642\u0627\u0646\u0648\u0646.","b":"\u0645\u0633\u0645\u0648\u062d\u060c \u0641\u0642\u0637 \u0628\u062c\u0627\u0646\u0628 \u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0631\u0643\u0627\u0628 \u062e\u0635\u0648\u0635\u064a\u0629.","c":"\u0645\u0633\u0645\u0648\u062d\u060c \u0641\u0642\u0637 \u0628\u062c\u0627\u0646\u0628 \u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u062a\u062c\u0627\u0631\u064a\u0629 \u062a\u0646\u0642\u0644 \u0631\u0643\u0627\u0628.","d":"\u0645\u0645\u0646\u0648\u0639 \u0645\u0646\u0639\u0627\u064b \u0628\u0627\u062a\u0627\u064b.","answer":"1"},{"id":1853,"question":"\u0639\u0631\u0641 \"\u0627\u0644\u062f\u0631\u0627\u062c\u0629 \u0627\u0644\u0646\u0627\u0631\u064a\u0629\":","a":"\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0645\u064a\u0643\u0627\u0646\u064a\u0643\u064a\u0629 \u0644\u0647\u0627 \u0639\u062c\u0644\u062a\u064a\u0646 \u0645\u0631\u0643\u0628\u062a\u0627\u0646 \u0648\u0627\u062d\u062f\u0629 \u062e\u0644\u0641 \u0627\u0644\u0623\u062e\u0631\u0649 \u060c \u0648\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0645\u064a\u0643\u0627\u0646\u064a\u0643\u064a\u0629 \u062a\u0633\u064a\u0631 \u0639\u0644\u0649 \u062b\u0644\u0627\u062b \u0639\u062c\u0644\u0627\u062a \u0648\u0630\u0643\u0631 \u0641\u064a \u0631\u062e\u0635\u062a\u0647\u0627 \u0628\u0623\u0646\u0647\u0627 \u062f\u0631\u0627\u062c\u0629 \u0646\u0627\u0631\u064a\u0629 \u0630\u0627\u062a \u062b\u0644\u0627\u062b \u0639\u062c\u0644\u0627\u062a.","b":"\u0643\u0644 \u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0644\u0647\u0627 \u0639\u062c\u0644\u062a\u0627\u0646 \u0645\u0631\u0643\u0628\u062a\u0627\u0646 \u0648\u0627\u062d\u062f\u0629 \u062e\u0644\u0641 \u0627\u0644\u0623\u062e\u0631\u0649 \u0641\u0642\u0637.","c":"\u0641\u0642\u0637 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0627\u0644\u0642\u0627\u062f\u0631\u0629 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0633\u064a\u0631 \u0639\u0644\u0649 \u062b\u0644\u0627\u062b \u0639\u062c\u0644\u0627\u062a \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0623\u0642\u0644.","d":"\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0645\u064a\u0643\u0627\u0646\u064a\u0643\u064a\u0629 \u0630\u0627\u062a \u062b\u0644\u0627 \u0639\u062c\u0644\u0627\u062a \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0623\u0642\u0644 \u0648\u0630\u0643\u0631 \u0641\u064a \u0631\u062e\u0635\u062a\u0647\u0627 \u0628\u0623\u0646\u0647\u0627 \u062f\u0631\u0627\u062c\u0629 \u0646\u0627\u0631\u064a\u0629 \u062a\u0633\u064a\u0631 \u0639\u0644\u0649 \u062b\u0644\u0627\u062b \u0639\u062c\u0644\u0627\u062a.","answer":"1"},{"id":1854,"question":"\u0627\u0644\u0633\u0631\u0639\u0629 \u0627\u0644\u0642\u0635\u0648\u0649 \u0627\u0644\u0645\u0633\u0645\u0648\u062d \u0628\u0647\u0627 \u0641\u064a \u0637\u0631\u064a\u0642 \u0628\u0644\u062f\u064a\u0629 \u0644\u062f\u0631\u0627\u062c\u0629 \u0646\u0627\u0631\u064a\u0629 \u062d\u062c\u0645 \u0645\u062d\u0631\u0643\u0647\u0627 \u0644\u063a\u0627\u064a\u0629 50\u0633\u06453  :","a":"40\u0643\u0645\/\u0633\u0627\u0639\u0629.","b":"30\u0643\u0645\/\u0633\u0627\u0639\u0629.","c":"60\u0643\u0645\/\u0633\u0627\u0639\u0629.","d":"50\u0643\u0645\/\u0633\u0627\u0639\u0629.","answer":"1"},{"id":1855,"question":"\u0627\u0644\u0633\u0631\u0639\u0629 \u0627\u0644\u0642\u0635\u0648\u0649 \u0627\u0644\u0645\u0633\u0645\u0648\u062d \u0628\u0647\u0627 \u0641\u064a \u0637\u0631\u064a\u0642 \u062e\u0627\u0631\u062c \u0627\u0644\u0645\u062f\u0646 \u0644\u062f\u0631\u0627\u062c\u0629 \u0646\u0627\u0631\u064a\u0629 \u062d\u062c\u0645 \u0645\u062d\u0631\u0643\u0647\u0627 \u0644\u063a\u0627\u064a\u0629 50\u0633\u06453  :","a":"40\u0643\u0645\/\u0633\u0627\u0639\u0629.","b":"50\u0643\u0645\/\u0633\u0627\u0639\u0629.","c":"60\u0643\u0645\/\u0633\u0627\u0639\u0629.","d":"30\u0643\u0645\/\u0633\u0627\u0639\u0629.","answer":"2"},{"id":1856,"question":"\u0627\u0644\u0633\u0631\u0639\u0629 \u0627\u0644\u0642\u0635\u0648\u0649 \u0627\u0644\u0645\u0633\u0645\u0648\u062d \u0628\u0647\u0627 \u0641\u064a \u0637\u0631\u064a\u0642 \u0633\u0631\u064a\u0639\u0629 \u0644\u062f\u0631\u0627\u062c\u0629 \u0646\u0627\u0631\u064a\u0629 \u062d\u062c\u0645 \u0645\u062d\u0631\u0643\u0647\u0627 \u0644\u063a\u0627\u064a\u0629 50\u0633\u06453  :","a":"50\u0643\u0645\/\u0633\u0627\u0639\u0629.","b":"70\u0643\u0645\/\u0633\u0627\u0639\u0629.","c":"\u0645\u0645\u0646\u0648\u0639 \u062f\u062e\u0648\u0644\u0647\u0627.","d":"60\u0643\u0645\/\u0633\u0627\u0639\u0629.","answer":"3"},{"id":1857,"question":"\u0627\u0644\u0633\u0631\u0639\u0629 \u0627\u0644\u0642\u0635\u0648\u0649 \u0627\u0644\u0645\u0633\u0645\u0648\u062d \u0628\u0647\u0627 \u0641\u064a \u0637\u0631\u064a\u0642 \u062f\u0627\u062e\u0644 \u0627\u0644\u0645\u062f\u0646 \u0644\u062f\u0631\u0627\u062c\u0629 \u0646\u0627\u0631\u064a\u0629 \u064a\u0632\u064a\u062f \u062d\u062c\u0645 \u0645\u062d\u0631\u0643\u0647\u0627 \u0639\u0646 50\u0633\u06453  :","a":"40\u0643\u0645\/\u0633\u0627\u0639\u0629","b":"50\u0643\u0645\/\u0633\u0627\u0639\u0629.","c":"60\u0643\u0645\/\u0633\u0627\u0639\u0629.","d":"70\u0643\u0645\/\u0633\u0627\u0639\u0629.","answer":"2"},{"id":1858,"question":"\u0627\u0644\u0633\u0631\u0639\u0629 \u0627\u0644\u0642\u0635\u0648\u0649 \u0627\u0644\u0645\u0633\u0645\u0648\u062d \u0628\u0647\u0627 \u0641\u064a \u0637\u0631\u064a\u0642 \u062e\u0627\u0631\u062c \u0627\u0644\u0645\u062f\u0646 \u0644\u062f\u0631\u0627\u062c\u0629 \u0646\u0627\u0631\u064a\u0629 \u064a\u0632\u064a\u062f \u062d\u062c\u0645 \u0645\u062d\u0631\u0643\u0647\u0627 \u0639\u0646 50\u0633\u06453  :","a":"40\u0643\u0645\/\u0633\u0627\u0639\u0629.","b":"80\u0643\u0645\/\u0633\u0627\u0639\u0629","c":"60\u0643\u0645\/\u0633\u0627\u0639\u0629.","d":"50\u0643\u0645\/\u0633\u0627\u0639\u0629.","answer":"2"},{"id":1859,"question":"\u0627\u0644\u0633\u0631\u0639\u0629 \u0627\u0644\u0642\u0635\u0648\u0649 \u0627\u0644\u0645\u0633\u0645\u0648\u062d \u0628\u0647\u0627 \u0641\u064a \u0637\u0631\u064a\u0642 \u0633\u0631\u064a\u0639\u0629 \u0644\u062f\u0631\u0627\u062c\u0629 \u0646\u0627\u0631\u064a\u0629 \u064a\u0632\u064a\u062f \u062d\u062c\u0645 \u0645\u062d\u0631\u0643\u0647\u0627 \u0639\u0646 50\u0633\u06453  :","a":"90\u0643\u0645\/\u0633\u0627\u0639\u0629.","b":"110\u0643\u0645\/\u0633\u0627\u0639\u0629","c":"80\u0643\u0645\/\u0633\u0627\u0639\u0629.","d":"\u0645\u0645\u0646\u0648\u0639 \u062f\u062e\u0648\u0644\u0647\u0627.","answer":"2"},{"id":1860,"question":"\u064a\u064f\u0633\u0645\u062d \u0628\u0646\u0642\u0644 \u0631\u0627\u0643\u0628 \u0625\u0636\u0627\u0641\u064a \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u062f\u0631\u0627\u062c\u0629 \u0627\u0644\u0646\u0627\u0631\u064a\u0629 \u0625\u0630\u0627 \u0643\u0627\u0646 \u0639\u0645\u0631 \u0633\u0627\u0626\u0642\u0647\u0627:","a":"\u0644\u0627 \u062a\u0648\u062c\u062f \u0623\u0647\u0645\u064a\u0629 \u0644\u0644\u0639\u0645\u0631.","b":"17.5 \u0633\u0646\u0629 \u0623\u0648 \u0623\u0643\u062b\u0631","c":"18 \u0633\u0646\u0629 \u0623\u0648 \u0623\u0643\u062b\u0631.","d":"16 \u0633\u0646\u0629","answer":"3"},{"id":1861,"question":"\u064a\u064f\u0645\u0646\u0639 \u0646\u0642\u0644 \u0631\u0627\u0643\u0628 \u0625\u0636\u0627\u0641\u064a \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u062f\u0631\u0627\u062c\u0629 \u0627\u0644\u0646\u0627\u0631\u064a\u0629 :","a":"\u0625\u0644\u0627 \u0625\u0630\u0627 \u0643\u0627\u0646\u062a \u0642\u062f\u0645\u064a \u0627\u0644\u0631\u0627\u0643\u0628 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u062c\u0627\u0646\u0628 \u0627\u0644\u0623\u064a\u0633\u0631 \u0644\u0644\u062f\u0631\u0627\u062c\u0629 \u0627\u0644\u0646\u0627\u0631\u064a\u0629.","b":"\u0625\u0644\u0627 \u0625\u0630\u0627 \u0643\u0627\u0646\u062a \u0642\u062f\u0645\u064a \u0627\u0644\u0631\u0627\u0643\u0628 \u0639\u0644\u0649 \u062c\u0627\u0646\u0628\u064a \u0627\u0644\u062f\u0631\u0627\u062c\u0629 \u0627\u0644\u0646\u0627\u0631\u064a\u0629 \u0648\u062a\u0631\u062a\u0643\u0632\u0627\u0646 \u0639\u0644\u0649 \u0633\u0627\u0646\u062f\u0627\u062a \u0627\u0644\u0642\u062f\u0645\u064a\u0646 \u0623\u0648 \u062c\u0627\u0644\u0633\u0627\u064b \u0639\u0644\u0649 \u0645\u0642\u0639\u062f \u0627\u0644\u0639\u0631\u0628\u0629 \u0627\u0644\u062c\u0627\u0646\u0628\u064a\u0629.","c":"\u0625\u0644\u0627 \u0625\u0630\u0627 \u0643\u0627\u0646\u062a \u0642\u062f\u0645\u064a \u0627\u0644\u0631\u0627\u0643\u0628 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u062c\u0627\u0646\u0628 \u0627\u0644\u0623\u064a\u0645\u0646 \u0644\u0644\u062f\u0631\u0627\u062c\u0629 \u0627\u0644\u0646\u0627\u0631\u064a\u0629.","d":"\u0644\u0627 \u062a\u0648\u062c\u062f \u0623\u0647\u0645\u064a\u0629 \u0643\u064a\u0641 \u064a\u062c\u0644\u0633 \u0627\u0644\u0631\u0627\u0643\u0628 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u062f\u0631\u0627\u062c\u0629 \u0627\u0644\u0646\u0627\u0631\u064a\u0629.","answer":"2"},{"id":1862,"question":"\u0647\u0644 \u064a\u064f\u0633\u0645\u062d \u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u062a\u0633\u064a\u0631 \u0639\u0644\u0649 \u0639\u062c\u0644\u062a\u064a\u0646 \u0628\u0627\u0644\u0633\u064a\u0631 \u0628\u062c\u0627\u0646\u0628 \u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0623\u062e\u0631\u0649 \u062a\u0633\u064a\u0631 \u0639\u0644\u0649 \u0639\u062c\u0644\u062a\u064a\u0646\u061f","a":"\u0645\u0645\u0646\u0648\u0639 \u0645\u0646\u0639\u0627\u064b \u0628\u0627\u062a\u0627\u064b.","b":"\u0645\u0645\u0646\u0648\u0639\u060c \u0625\u0644\u0627 \u0645\u0646 \u0627\u062c\u0644 \u0627\u0644\u062a\u062c\u0627\u0648\u0632 \u0623\u0648 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0648\u0631 \u0639\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0627\u0644\u0623\u062e\u0631\u0649 \u0641\u0642\u0637.","c":"\u0645\u0633\u0645\u0648\u062d.","d":"\u0645\u0633\u0645\u0648\u062d \u0641\u064a \u0637\u0631\u064a\u0642 \u0628\u0644\u062f\u064a\u0629 \u0641\u0642\u0637.","answer":"1"},{"id":1863,"question":"\u0647\u0644 \u064a\u062c\u0648\u0632 \u0644\u0633\u0627\u0626\u0642 \u0627\u0644\u062f\u0631\u0627\u062c\u0629 \u0627\u0644\u0646\u0627\u0631\u064a\u0629 \u0625\u064a\u0642\u0627\u0641 \u0645\u0631\u0643\u0628\u062a\u0647 \u0641\u064a \u062d\u062f\u0648\u062f \u0645\u062d\u0637\u0629 \u0644\u0644\u062d\u0627\u0641\u0644\u0627\u062a \u0645\u062d\u062f\u062f\u0629 \u0628\u0639\u0644\u0627\u0645\u0627\u062a \u0639\u0644\u0649 \u0633\u0637\u062d \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642\u061f","a":"\u0645\u0645\u0646\u0648\u0639 \u0627\u0644\u0648\u0642\u0648\u0641 \u0641\u064a \u062d\u062f\u0648\u062f \u0645\u0627 \u0628\u064a\u0646 12\u0645 \u0642\u0628\u0644 \u0627\u0644\u0645\u062d\u0637\u0629 \u0648 15\u0645 \u0628\u0639\u062f\u0647\u0627.","b":"\u0645\u0645\u0646\u0648\u0639.","c":"\u0646\u0639\u0645\u060c \u0625\u0630\u0627 \u0623\u0648\u0642\u0641 \u0627\u0644\u062f\u0631\u0627\u062c\u0629 \u0627\u0644\u0646\u0627\u0631\u064a\u0629 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0631\u0635\u064a\u0641.","d":"\u0646\u0639\u0645\u060c \u0625\u0630\u0627 \u0623\u0648\u0642\u0641 \u0627\u0644\u062f\u0631\u0627\u062c\u0629 \u0627\u0644\u0646\u0627\u0631\u064a\u0629 \u0628\u0645\u0648\u0627\u0632\u0627\u0629 \u0627\u0644\u0631\u0635\u064a\u0641.","answer":"2"},{"id":1864,"question":"\u0645\u0627 \u0647\u064a \u062f\u0631\u062c\u0629 \u0627\u0644\u0631\u062e\u0635\u0629 \u0627\u0644\u062c\u062f\u064a\u062f\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0637\u0644\u0648\u0628\u0629 \u0644\u0633\u064a\u0627\u0642\u0629 \u062f\u0631\u0627\u062c\u0629 \u0646\u0627\u0631\u064a\u0629 \u062d\u062c\u0645 \u0645\u062d\u0631\u0643\u0647\u0627 \u0644\u063a\u0627\u064a\u0629 50\u0633\u0645 \u0645\u0643\u0639\u0628\u061f","a":"C1","b":"D","c":"A2","d":"B","answer":"3"},{"id":1865,"question":"\u0645\u0627 \u0647\u064a \u062f\u0631\u062c\u0629 \u0627\u0644\u0631\u062e\u0635\u0629 \u0627\u0644\u062c\u062f\u064a\u062f\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0637\u0644\u0648\u0628\u0629 \u0644\u0633\u064a\u0627\u0642\u0629 \u062f\u0631\u0627\u062c\u0629 \u0646\u0627\u0631\u064a\u0629 \u062d\u062c\u0645 \u0645\u062d\u0631\u0643\u0647\u0627 \u0644\u063a\u0627\u064a\u0629 500\u0633\u0645 \u0645\u0643\u0639\u0628\u061f","a":"A2","b":"A1","c":"B","d":"D","answer":"2"},{"id":1866,"question":"\u0645\u0627 \u0647\u064a \u062f\u0631\u062c\u0629 \u0627\u0644\u0631\u062e\u0635\u0629 \u0627\u0644\u062c\u062f\u064a\u062f\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0637\u0644\u0648\u0628\u0629 \u0644\u0633\u064a\u0627\u0642\u0629 \u062f\u0631\u0627\u062c\u0629 \u0646\u0627\u0631\u064a\u0629 \u064a\u0632\u064a\u062f \u062d\u062c\u0645 \u0645\u062d\u0631\u0643\u0647\u0627 \u0639\u0646 500\u0633\u0645 \u0645\u0643\u0639\u0628\u061f","a":"A2","b":"A","c":"B","d":"D","answer":"2"},{"id":1867,"question":"\u0645\u0627 \u0647\u0648 \u0627\u0644\u0639\u0645\u0631 \u0627\u0644\u0623\u062f\u0646\u0649 \u0627\u0644\u0645\u0637\u0644\u0648\u0628 \u0644\u0644\u062d\u0635\u0648\u0644 \u0639\u0644\u0649 \u0631\u062e\u0635\u0629 \u0633\u064a\u0627\u0642\u0629 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u062f\u0631\u062c\u0629 A2\u061f","a":"16 \u0633\u0646\u0629\u060c \u0628\u0634\u0631\u0637 \u0623\u0646 \u064a\u062d\u0635\u0644 \u0639\u0644\u0649 \u0645\u0648\u0627\u0641\u0642\u0629 \u062e\u0637\u064a\u0629 \u0645\u0646 \u0627\u062d\u062f \u0627\u0644\u0648\u0627\u0644\u062f\u064a\u0646 \u0623\u0648 \u0627\u0644\u0648\u0635\u064a \u0639\u0646\u0647.","b":"17 \u0633\u0646\u0629\u060c \u0628\u0634\u0631\u0637 \u0623\u0646 \u064a\u062d\u0635\u0644 \u0639\u0644\u0649 \u0645\u0648\u0627\u0641\u0642\u0629 \u062e\u0637\u064a\u0629 \u0645\u0646 \u0627\u062d\u062f \u0627\u0644\u0648\u0627\u0644\u062f\u064a\u0646 \u0623\u0648 \u0627\u0644\u0648\u0635\u064a \u0639\u0646\u0647.","c":"18 \u0633\u0646\u0629\u060c \u0628\u0634\u0631\u0637 \u0623\u0646 \u064a\u062d\u0635\u0644 \u0639\u0644\u0649 \u0645\u0648\u0627\u0641\u0642\u0629 \u062e\u0637\u064a\u0629 \u0645\u0646 \u0627\u062d\u062f \u0627\u0644\u0648\u0627\u0644\u062f\u064a\u0646 \u0623\u0648 \u0627\u0644\u0648\u0635\u064a \u0639\u0646\u0647.","d":"15 \u0633\u0646\u0629\u060c \u0628\u0634\u0631\u0637 \u0623\u0646 \u064a\u062d\u0635\u0644 \u0639\u0644\u0649 \u0645\u0648\u0627\u0641\u0642\u0629 \u062e\u0637\u064a\u0629 \u0645\u0646 \u0627\u062d\u062f \u0627\u0644\u0648\u0627\u0644\u062f\u064a\u0646 \u0623\u0648 \u0627\u0644\u0648\u0635\u064a \u0639\u0646\u0647.","answer":"1"},{"id":1868,"question":"\u064a\u064f\u0645\u0646\u0639 \u0646\u0642\u0644 \u0631\u0627\u0643\u0628 \u0623\u0636\u0627\u0641\u064a \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u062f\u0631\u0627\u062c\u0629 \u0627\u0644\u0646\u0627\u0631\u064a\u0629:","a":"\u0644\u0627 \u064a\u0648\u062c\u062f \u0648\u0627\u062c\u0628 \u0628\u0627\u0631\u062a\u062f\u0627\u0621 \u062e\u0648\u0630\u0629 \u0648\u0627\u0642\u064a\u0629.","b":"\u0625\u0644\u0627 \u0625\u0630\u0627 \u0643\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0633\u0627\u0626\u0642 \u0641\u0642\u0637 \u064a\u0631\u062a\u062f\u064a \u062e\u0648\u0630\u0629 \u0648\u0627\u0642\u064a\u0629.","c":"\u0625\u0644\u0627 \u0625\u0630\u0627 \u0643\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0633\u0627\u0626\u0642 \u0648\u0627\u0644\u0631\u0627\u0643\u0628 \u064a\u0631\u062a\u062f\u064a\u0627\u0646 \u062e\u0648\u0630\u0629 \u0648\u0627\u0642\u064a\u0629.","d":"\u0625\u0644\u0627 \u0625\u0630\u0627 \u0643\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0631\u0627\u0643\u0628 \u0641\u0642\u0637 \u064a\u0631\u062a\u062f\u064a \u062e\u0648\u0630\u0629 \u0648\u0627\u0642\u064a\u0629.","answer":"3"},{"id":1869,"question":"\u064a\u064f\u0645\u0646\u0639 \u0646\u0642\u0644 \u0631\u0627\u0643\u0628 \u0623\u0636\u0627\u0641\u064a \u0641\u064a \u0627\u0644\u062f\u0631\u0627\u062c\u0629 \u0627\u0644\u0646\u0627\u0631\u064a\u0629 \u0625\u0644\u0627 \u0625\u0630\u0627:","a":"\u062a\u0645 \u0645\u0646\u062d \u0625\u0630\u0646 \u0628\u0630\u0644\u0643 \u0645\u0646 \u0645\u0633\u062a\u0648\u0631\u062f \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629.","b":"\u0630\u064f\u0643\u0631 \u0630\u0644\u0643 \u0641\u064a \u0631\u062e\u0635\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629.","c":"\u0630\u064f\u0643\u0631 \u0630\u0644\u0643 \u0641\u064a \u0634\u0647\u0627\u062f\u0629 \u0627\u0644\u062a\u0623\u0645\u064a\u0646.","d":"\u062a\u0645 \u0645\u0646\u062d \u0625\u0630\u0646 \u0628\u0630\u0644\u0643 \u0645\u0646 \u0645\u0646\u062a\u062c \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629.","answer":"2"},{"id":1870,"question":"\u0647\u0644 \u064a\u062c\u0648\u0632 \u0644\u0633\u0627\u0626\u0642 \u0627\u0644\u062f\u0631\u0627\u062c\u0629 \u0627\u0644\u0646\u0627\u0631\u064a\u0629 \u0639\u0628\u0648\u0631 (\u0642\u0637\u0639) \u0627\u0644\u0631\u0635\u064a\u0641\u061f","a":"\u0646\u0639\u0645\u060c \u0645\u0646 \u0627\u062c\u0644 \u0623\u062e\u0630 \u0631\u0627\u0643\u0628.","b":"\u0646\u0639\u0645\u060c \u0645\u0646 \u0627\u062c\u0644 \u0627\u0644\u062f\u062e\u0648\u0644 \u0625\u0644\u0649 \u0633\u0627\u062d\u0629 \u0623\u0648 \u0643\u0631\u0627\u062c.","c":"\u0646\u0639\u0645\u060c \u0645\u0646 \u0627\u062c\u0644 \u0625\u0646\u0632\u0627\u0644 \u0631\u0627\u0643\u0628.","d":"\u0646\u0639\u0645\u060c \u0645\u0646 \u0627\u062c\u0644 \u062a\u062c\u0627\u0648\u0632 \u0639\u0627\u0626\u0642 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642.","answer":"2"},{"id":1871,"question":"\u0647\u0644 \u064a\u062c\u0648\u0632 \u0644\u0633\u0627\u0626\u0642 \u0627\u0644\u062f\u0631\u0627\u062c\u0629 \u0627\u0644\u0646\u0627\u0631\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0633\u064a\u0631 \u0628\u0647\u0627 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0631\u0635\u064a\u0641\u061f","a":"\u0643\u0644\u0627\u060c \u0641\u0642\u0637 \u0645\u0646 \u0627\u062c\u0644 \u0627\u0644\u0648\u0642\u0648\u0641 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0631\u0635\u064a\u0641 \u062d\u062a\u0649 \u0648\u0644\u0648 \u0644\u0645 \u062a\u064f\u0646\u0635\u0628 \u0625\u0634\u0627\u0631\u0629 \u062a\u0633\u0645\u062d \u0628\u0630\u0644\u0643.","b":"\u0646\u0639\u0645\u060c \u0645\u0646 \u0627\u062c\u0644 \u0639\u0628\u0648\u0631 \u0627\u0644\u0631\u0635\u064a\u0641 \u0644\u0644\u062f\u062e\u0648\u0644 \u0625\u0644\u0649 \u0633\u0627\u062d\u0629.","c":"\u0646\u0639\u0645\u060c \u0625\u0630\u0627 \u0644\u0627 \u064a\u064f\u0633\u0628\u0628 \u0630\u0644\u0643 \u0625\u0632\u0639\u0627\u062c \u0644\u0644\u0645\u0634\u0627\u0629.","d":"\u0641\u064a \u062c\u0645\u064a\u0639 \u0627\u0644\u0623\u062d\u0648\u0627\u0644 \u0643\u0644\u0627.","answer":"2"},{"id":1872,"question":"\u0647\u0644 \u064a\u062c\u0648\u0632 \u0644\u0633\u0627\u0626\u0642 \u062f\u0631\u0627\u062c\u0629 \u0646\u0627\u0631\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0633\u064a\u0631 \u0628\u0647\u0627 \u0641\u064a \u0633\u0628\u064a\u0644 \u0645\u0648\u0633\u0648\u0645 \u0648\u0645\u064f\u0639\u062f \u0644\u0644\u0645\u0634\u0627\u0629\u061f","a":"\u0646\u0639\u0645\u060c \u0625\u0630\u0627 \u0643\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0633\u0628\u064a\u0644 \u064a\u0624\u062f\u064a \u0625\u0644\u0649 \u0633\u0627\u062d\u0629 \u0644\u0648\u0642\u0648\u0641 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0627\u062a.","b":"\u0643\u0644\u0627\u060c \u0625\u0644\u0627 \u0625\u0630\u0627 \u0643\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0634\u0627\u0631\u0639 \u0627\u0644\u0630\u064a \u0628\u062c\u0627\u0646\u0628\u0647 \u0645\u0633\u062f\u0648\u062f\u0627\u064b \u0645\u0646 \u0642\u0650\u0628\u0644 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0627\u062a.","c":"\u0643\u0644\u0627\u060c \u0645\u0645\u0646\u0648\u0639 \u0633\u064a\u0627\u0642\u0629 \u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0641\u064a \u0633\u0628\u064a\u0644 \u0644\u0644\u0645\u0634\u0627\u0629 \u0641\u064a \u062c\u0645\u064a\u0639 \u0627\u0644\u062d\u0627\u0644\u0627\u062a.","d":"\u0646\u0639\u0645\u060c \u0625\u0630\u0627 \u0643\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0633\u0628\u064a\u0644 \u062e\u0627\u0644\u064a\u0627\u064b \u0645\u0646 \u062d\u0631\u0643\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0634\u0627\u0629.","answer":"3"},{"id":1873,"question":"\u0647\u0644 \u064a\u062c\u0648\u0632 \u0644\u0635\u0627\u062d\u0628 \u062f\u0631\u0627\u062c\u0629 \u0646\u0627\u0631\u064a\u0629 \u062a\u063a\u064a\u064a\u0631 \u0627\u0644\u0625\u0637\u0627\u0631\u0627\u062a \u0628\u0642\u064a\u0627\u0633 \u064a\u062e\u062a\u0644\u0641 \u0639\u0646 \u0627\u0644\u0642\u064a\u0627\u0633 \u0627\u0644\u0623\u0635\u0644\u064a\u061f","a":"\u0646\u0639\u0645\u060c \u0641\u0642\u0637 \u0644\u0644\u062f\u0631\u0627\u062c\u0629 \u0627\u0644\u0646\u0627\u0631\u064a\u0629 \u0630\u0627\u062a \u0627\u0644\u062b\u0644\u0627\u062b \u0639\u062c\u0644\u0627\u062a \u0623\u0648 \u0627\u0644\u062f\u0631\u0627\u062c\u0629 \u0627\u0644\u0646\u0627\u0631\u064a\u0629 \u0645\u0639 \u0639\u0631\u0628\u0629 \u062c\u0627\u0646\u0628\u064a\u0629.","b":"\u0645\u0645\u0646\u0648\u0639\u060c \u0625\u0644\u0627 \u0625\u0630\u0627 \u062d\u0635\u0644 \u0639\u0644\u0649 \u0625\u0630\u0646\u064d \u0645\u0633\u0628\u0642 \u0628\u0630\u0644\u0643 \u0645\u0646 \u0633\u0644\u0637\u0629 \u0627\u0644\u062a\u0631\u062e\u064a\u0635.","c":"\u0646\u0639\u0645\u060c \u0645\u0646 \u0634\u0623\u0646 \u0630\u0644\u0643 \u0623\u0646 \u064a\u0648\u0641\u0631 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0648\u0642\u0648\u062f.","d":"\u0645\u0633\u0645\u0648\u062d\u060c \u0641\u064a \u062d\u062f\u0648\u062f 10% \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0642\u064a\u0627\u0633 \u0627\u0644\u0645\u0633\u062c\u0644 \u0641\u064a \u0631\u062e\u0635\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629.","answer":"2"},{"id":1874,"question":"\u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0633\u064a\u0631 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0644\u064a\u0644 \u062a\u0639\u0637\u0644 \u0627\u0644\u0636\u0648\u0621 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u064a \u0641\u064a \u0627\u0644\u062f\u0631\u0627\u062c\u0629 \u0627\u0644\u0646\u0627\u0631\u064a\u0629:","a":"\u0645\u0633\u0645\u0648\u062d \u0627\u0644\u0627\u0633\u062a\u0645\u0631\u0627\u0631 \u0628\u0627\u0644\u0633\u064a\u0631 \u0641\u0642\u0637 \u062e\u0644\u0641 \u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0623\u0636\u0648\u0627\u0621\u0647\u0627 \u0635\u0627\u0644\u062d\u0629.","b":"\u0645\u0645\u0646\u0648\u0639 \u0627\u0644\u0627\u0633\u062a\u0645\u0631\u0627\u0631 \u0628\u0627\u0644\u0633\u064a\u0631.","c":"\u0645\u0633\u0645\u0648\u062d \u0627\u0644\u0627\u0633\u062a\u0645\u0631\u0627\u0631 \u0628\u0627\u0644\u0633\u064a\u0631 \u0628\u062f\u0648\u0646 \u0627\u0644\u0636\u0648\u0621 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u064a.","d":"\u0645\u0633\u0645\u0648\u062d \u0627\u0644\u0627\u0633\u062a\u0645\u0631\u0627\u0631 \u0628\u0627\u0644\u0633\u064a\u0631 \u0628\u0633\u0631\u0639\u0629 \u0628\u0637\u064a\u0626\u0629.","answer":"2"},{"id":1875,"question":"\u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0633\u064a\u0631 \u0641\u064a \u0633\u0627\u0639\u0627\u062a \u0627\u0644\u0646\u0647\u0627\u0631 \u0648\u062a\u0639\u0637\u0644 \u0627\u0644\u0636\u0648\u0621 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u064a \u0641\u064a \u0627\u0644\u062f\u0631\u0627\u062c\u0629 \u0627\u0644\u0646\u0627\u0631\u064a\u0629:","a":"\u0645\u0633\u0645\u0648\u062d \u0627\u0644\u0627\u0633\u062a\u0645\u0631\u0627\u0631 \u0628\u0627\u0644\u0633\u064a\u0631 \u0641\u064a \u062f\u0627\u062e\u0644 \u0627\u0644\u0645\u062f\u0646 \u0641\u0642\u0637.","b":"\u0645\u0645\u0646\u0648\u0639 \u0627\u0644\u0627\u0633\u062a\u0645\u0631\u0627\u0631 \u0628\u0627\u0644\u0633\u064a\u0631.","c":"\u0645\u0633\u0645\u0648\u062d \u0627\u0644\u0627\u0633\u062a\u0645\u0631\u0627\u0631 \u0628\u0627\u0644\u0633\u064a\u0631 \u0628\u062f\u0648\u0646 \u0627\u0644\u0636\u0648\u0621 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u064a.","d":"\u0645\u0633\u0645\u0648\u062d \u0627\u0644\u0627\u0633\u062a\u0645\u0631\u0627\u0631 \u0628\u0627\u0644\u0633\u064a\u0631 \u0628\u0633\u0631\u0639\u0629 \u0628\u0637\u064a\u0626\u0629.","answer":"2"},{"id":1876,"question":"\u0645\u0627 \u0647\u064a \u0627\u0644\u063a\u0627\u064a\u0629 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0625\u0634\u0627\u0631\u0627\u062a \u0627\u0644\u062a\u064a \u0639\u0644\u0649 \u0648\u062c\u0647 \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u061f","a":"\u062a\u0639\u0637\u064a \u0627\u0644\u0633\u0627\u0626\u0642 \u0645\u0639\u0644\u0648\u0645\u0627\u062a \u0639\u0646 \u0639\u0631\u0636 \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0641\u0642\u0637 .","b":"\u062a\u0639\u0637\u064a \u0627\u0644\u0633\u0627\u0626\u0642 \u0645\u0639\u0644\u0648\u0645\u0627\u062a \u0639\u0646 \u0627\u062a\u062c\u0627\u0647 \u0627\u0644\u0645\u0633\u0627\u0644\u0643 \u0641\u0642\u0637 .","c":"\u062a\u0633\u0627\u0639\u062f \u0639\u0644\u0649 \u062a\u0646\u0638\u064a\u0645 \u062d\u0631\u0643\u0629 \u0627\u0644\u0633\u064a\u0631 \u0648\u0627\u0633\u062a\u063a\u0644\u0627\u0644 \u0639\u0631\u0636 \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0628\u0635\u0648\u0631\u0629\u064d \u0642\u0635\u0648\u0649 .","d":"\u062a\u0633\u0627\u0639\u062f \u0627\u0644\u0633\u0627\u0626\u0642 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u062a\u062c\u0627\u0648\u0632 \u0648\u062a\u0645\u0643\u0646\u0647 \u0645\u0646 \u0625\u0639\u0637\u0627\u0621 \u062d\u0642 \u0627\u0644\u0623\u0648\u0644\u0648\u064a\u0629 .","answer":"3"},{"id":1877,"question":"\u0623\u064a\u0629 \u0648\u0633\u064a\u0644\u0629 \u0645\u0646 \u0648\u0633\u0627\u0626\u0644 \u0625\u0639\u0637\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0625\u0634\u0627\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0630\u0643\u0648\u0631\u0629 \u0623\u062f\u0646\u0627\u0647 \u0645\u0648\u062c\u0648\u062f\u0629 \u062a\u062d\u062a \u062a\u0635\u0631\u0641 \u0627\u0644\u0633\u0627\u0626\u0642 \u061f","a":"\u0627\u0644\u0628\u0627\u0628 \u0627\u0644\u0623\u0645\u0627\u0645\u064a .","b":"\u062c\u0647\u0627\u0632 \u0625\u0639\u0637\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0625\u0634\u0627\u0631\u0629 .","c":"\u0627\u0644\u0625\u0637\u0627\u0631\u0627\u062a .","d":"\u0643\u0627\u0628\u064a\u0646\u0629 \u0627\u0644\u0633\u0627\u0626\u0642 .","answer":"2"},{"id":1878,"question":"\u0625\u0630\u0627 \u0647\u0645\u0645\u062a \u0627\u0644\u062f\u062e\u0648\u0644 \u0625\u0644\u0649 \u062d\u0631\u0643\u0629 \u0633\u064a\u0631 \u0641\u064a \u062f\u0648\u0627\u0631 \u0648\u062a\u0631\u064a\u062f \u0627\u0644\u062e\u0631\u0648\u062c \u0645\u0646 \u062f\u0648\u0627\u0631 \u0627\u0644\u062d\u0631\u0643\u0629 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0627\u0644\u0642\u0631\u064a\u0628\u0629 \u0645\u0646\u0643 :","a":"\u0627\u062f\u062e\u0644 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0645\u0633\u0644\u0643 \u0627\u0644\u062e\u0627\u0631\u062c\u064a \u0648\u0627\u062e\u0631\u062c \u0628\u0627\u0633\u062a\u062f\u0627\u0631\u0629 \u0639\u0627\u062f\u064a\u0629 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u064a\u0633\u0627\u0631 .","b":"\u0627\u0628\u0642\u064e \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0633\u0644\u0643 \u0627\u0644\u0623\u064a\u0645\u0646 \u0648\u0627\u062e\u0631\u062c \u0628\u0627\u0633\u062a\u062f\u0627\u0631\u0629 \u0639\u0627\u062f\u064a\u0629 \u0646\u062d\u0648 \u0627\u0644\u064a\u0645\u064a\u0646 .","c":"\u0627\u062f\u062e\u0644 \u0644\u0644\u0645\u0633\u0644\u0643 \u0627\u0644\u062f\u0627\u062e\u0644\u064a \u0648\u0627\u0644\u062a\u0635\u0642 \u0628\u0627\u0644\u062f\u0648\u0627\u0631 .","d":"\u0627\u0628\u0642\u064e \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0633\u0644\u0643 \u0627\u0644\u0623\u064a\u0633\u0631 \u0648\u0627\u062e\u0631\u062c \u0628\u0627\u0633\u062a\u062f\u0627\u0631\u0629 \u0639\u0627\u062f\u064a\u0629 \u0646\u062d\u0648 \u0627\u0644\u064a\u0645\u064a\u0646 .","answer":"2"}]